{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050074",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=67426&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평휴블레스펜션"
    },
    "text": "リラックスできる一軒家タイプの客室を提供するペンションです。客室内にはスパ機能が備えられており、屋外プールとテラスバーベキュー施設もご提供しております。宿の周辺にはナムソン美術館、加平天文台、ミョンジ山郡立公園など、様々な観光地が位置しています。コロナによる社会的距離置きの指針に従い、人数を確認した後に予約を進める必要があり、客室内ではスパの利用が不可能です。入室および退室時間はそれぞれ5時と22時に決まっており、無料Wi-Fiと駐車施設が提供されます。 マートのピックアップサービスもご利用いただけますし、客室内にはジェットスパとヒノキスパ施設が完備されています。 ただし、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理は不可能であり、ペットの出入りと未成年者の同伴は不可能です。 利用施設と予約事項が変更されることがありますので、ご注意ください。オンシーズン中に一部の客室料金は変動することがあり、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動します。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのような客室を提供していますか？",
            "answer": "リラックスできる一軒家タイプの客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室内にはスパ機能が備えられており、屋外プールとテラスバーベキュー施設もご提供しております。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような観光地がありますか？",
            "answer": "宿の周辺にはナムソン美術館、加平天文台、ミョンジ山郡立公園など、様々な観光地が位置しています。"
        },
        {
            "question": "予約には何か条件がありますか？",
            "answer": "コロナによる社会的距離置きの指針に従い、人数を確認した後に予約を進める必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室および退室時間はそれぞれ5時と22時に決まっております。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiや駐車施設はありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiと駐車施設が提供されます。"
        },
        {
            "question": "マートのピックアップサービスは利用できますか？",
            "answer": "はい、マートのピックアップサービスもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのようなスパ施設がありますか？",
            "answer": "客室内にはジェットスパとヒノキスパ施設が完備されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理に制限はありますか？",
            "answer": "はい、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理は不可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットや未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りと未成年者の同伴は不可能です。"
        },
        {
            "question": "利用施設や予約事項は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、利用施設と予約事項が変更されることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の客室料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中に一部の客室料金は変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営はどのようになっていますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 312,
        "QA": 503
    }
}